屌你老味去HKTV search 小老闆諗住買紫菜點知佢比兩條假鳩我係咩玩法

好彩唔係叫老母買姐
出事架嘛！

真係要小佢老闆喎今次

請問HKTV有沒有管埋員

買俾我

死gay佬

我又要

屌你老堅

嗨

冥冥中自有主宰,上帝叫你試下新鮮事物,係考驗黎

可能出面包紫菜呢

你心邪啫，都無寫係假鳩，唔可以係紫菜㗎

你食俾我睇

呀

小老闆

屌...笑死ME

包紫菜要成12.9同惠康有咩分別